利記又贏一場

會唔會不敗奪亞

利迷成日話輸波失波
屌又唔中